去北海道保險問題

各位巴打，我今個星期五會去東京，星期日去搭內陸機去北海道，請問應該買邊間保險較抵？
（我驚航班會取消或延誤）
唔該哂

而家其實間間都無所謂